兒童喜療疤啱唔啱大人被蚊咬後留下嘅黑印用？

定抑或有咩其他產品可推介？